港島買 server network 野灣電係咪已經叫最齊

要買以下物品

24port patch panel + 骰仔

rj45 面板 + 骰仔

另外有無咩牌子平靚正推介

thx 巴打

博智

thx 巴打, 又齊又平